利物浦點面對英超其餘18隊?

自己威完爽完, 玩爆左個玩具, 利物浦要負最大責任

死猁狗不得好死

利狗唔識做人

全英公敵

阿仙奴都識做打和吖 利物浦咁兇殘趕走摩佬都有

贏都算
洗唔洗中出人地36次咁多

利迷：對唔住囉 ，今次係我地衰，完全冇理到其他18隊感受！！
In Mourinho we trust!

我利都係玩n手玩具
前面比人玩到爛晒
到我地手掂一掂就散
我地都係無辜架

還番daddy俾我地啦屌佢老味